Levorg 2.0 STI 全香港無幾部？ 你問我唔一定答

我見過大陸個Jacky介紹過香港有一部
但唔記得係GTS定STI
我估香港無咩人有呢部車同STI版
Btw 佢個STI唔係咁STI
重要自動波同俾人閹左

STi俾掃把拎咗嚟做marketing term啦
同學埋AMG包圍同M performance啲衰嘢

咁你想我問你乜

日本版sti好似都係自動皮

上 28car 睇都有幾架 2.0T 放緊盤
全部都有 STI 包圍

問我部車有幾差？

無錯 全世界自動波
但千其唔可以睇少佢嘅CVt

唔止 STI 包
紅皮座位
入邊少少 STI字
個避震好似係STI
其他同GTs差唔多

官方叫STI Sport

一部用eyesight嘅STI
有少少矛盾
佢引擎is fine
我上次夜揸 夜晚無人時 過急彎
降兩檔過時 佢啲engine聲堅有feel
咁岩有兩個鬼仔俾個手指公
未見到佢時 以為係差佬
嚇撚死我

所以個好多人出GTS算

頭先第一次上28睇
睇完2.0嘅價位
發覺香港玩掃把佬真係好用愛
不過佢至少無閹過嘅

巴打係澳洲？
依架野真係好撚型
Wagon款黎講我覺得屌打埋volvo/audi

但cvt真係好難頂
好似下面條片咁

一kickdown架車好似食撚左懵仔丸咁
慢幾拍先去
下一代如果有dct/棍，應該大賣！

利申: 未揸過，但揸過wrx cvt

由於真WRX STi停產
而家日本Subaru全線CVT

車迷末日
掃把佬無棍
Audi無真Quattro
AMG好快連V8都無得玩
寶馬都出前驅
本田行Turbo
豐田話唔要再做悶車
各大超跑爭住做suv

世界末日啦世界末日啦⋯

冇啦
好快就間間都2000cc 直四turbo 搭hybrid
閒閒地400匹，tune盡啲嘅可以500匹
有數字就個個都落疊

樂觀啲諗
直四都仲叫有副引擎係到
遲下個個要揸電動輪椅

掃把 / 本田 / 寶馬都叫做會繼續做棍嘅

但老實講，type r唔再NA我真係覺得情有可原
依家架fk8真係做到daily drive + 熱血並存
當然有好多老屎忽一定會講:
以前8千幾轉熱血好撚多嘅偉論

巴打知唔知下代levorg用咩波箱？

咁講既話波子應該都係仲堅持緊大NA MT既一員

又嚟有棍就大賣
佢真係返既話滯銷就有份

跑車界中流砥柱，肯開發新技術，同時又保留傳統
佢仲要唔係拎副陳年N/A偈出嚟hea人，GT3 RS/ 911 Speedster都係新偈
仲要有MT，問你死未

我都係鐘意legacy wagon多啲

普通版肯定CVT啦

係咪姐係b4？